wts冇被block都係好痛苦嘅事黎

即使冇被佢block 但見到佢在線上 但已經唔會再有“輸入中…”
真係好痛苦

你block返佢唔得咩 ？及時止損

因為係同事 所以以公司角度唔應該block

係公司有冇需要有公事交流？有都幾痛苦

唔同TEAM 但曾經試過

會唔會調轉咗黎講